我個ex今日生日 同佢講咩好?

點解要同佢講野

準備好上機

掛住佢